###C/C++学习

--------

项目须知:  

* 本人初学者一枚,还望多多赐教.有建议可以发放到我的邮箱  
tungstenig@gmail.com  
* 本项目使用GPL开源许可,任何人享有自由获取,修改,使用,传播的权利  
* 传播时可以添加作者,但不可删除已有作者  

项目内容:  

* C++ primer plus  
* C++ primer  
* C primer plus  
* C primer   
*  ~~我就是个白~~  

环境需知:  
使用ubuntu14.04 LTS  
Intel® Pentium(R) Dual CPU T2370 @ 1.73GHz × 2  
Intel® 965GM x86/MMX/SSE2  
32 位
>I will try to build software better,together.



